《城市論壇》傾大學校園「七不講」

本港多間大學校園民主牆接連出現港獨標語，有內地生擅自撕毀，及後教育局副局長蔡若蓮長子墮樓身亡，有人在教育大學民主牆上貼上寫有「恭喜」的大字報，被批評涼薄，教大校董會主席馬時亨、校長張仁良高調出來譴責，特首林鄭亦發聲明譴責，不過之後教大民主牆出現侮辱已故諾貝爾和平獎得主劉曉波及其妻子劉霞的標語，各人被指沒有作出同樣程度的嚴厲譴責，風波持續。《城市論壇》今日主題為「民主牆上現撕裂 言論自由問底線」出席嘉賓有民建聯立法會議員典中大校董劉國勳、教育評議會主席何漢權、教大言論自由關注組成員許峰銘、中大學生會前會長張秀賢。